我又瀨屎

話說今日lunch 飲咗盒奶 之後個肚一直唔舒服 放工撘E車返屋企嗰時 就想放屁
我見其他人都訓咗 咪放下屁囉
屌 點知一放 成舊屎咇咗出黎
係大大舊屎咇撚咗出黎

依家我重係車上面 點算

趁其他人訓緊

搬舊屎出來放起人地度

嫁禍佢賴屎

周圍掟啲屎

佢地皺曬眉 好驚佢地醒

屌 唔噉坐落啲屎到

想食

有冇枝裝水呀
塞落枝裝水chok勻佢當朱奶飲

你指塞支水落我屎忽？

坐上層？扔落個樓梯位

下層車尾

啱啱落車
沖咗入公廁
搞掂